離過婚嘅你，咩情況下提出？有冇後悔？

唔會單單都係第三者嘅

對所有野太計較？貪心？賭錢？